[進入第二輪] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (18)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

瞓陣睇爵塊

睇個勢都係湖人vs快艇
咁希望快艇贏

嘩屌 boban正負值成16 重高撚過kawhi

猢一個奶共占
艇係場上除咗可愛zubac就一堆仆街

pg啲打法都幾好睇幾smooth，雖然呢排狀態麻麻

其實比佢出多啲仲好 返正未有計對應

咁撚渣仲話mvp candidate

可愛先係個大仆街wo

mavs top 3 for G6:
doncic, boban and PG

兩邊都有可恨之處
反而咁樣更加覺得邊個贏都唔重要

特登寫"場上"

真係
最好兩邊打到殘哂 final打東岸

賤種艇

同上年勇士一樣，打到五勞七傷先打東岸。

益撚左字母哥

Two games in a row he did something like that...I don’t want to deal with that kind of player.
-Lula doncic

咁岩傷姐
勇士咁多年都冇乜傷
上年龍打76夠要打到last shot先贏

番去打乒乓波啦

快船前鋒kawahi Leonard 接受媒體採訪，他談到了獨行俠後衛盧Luka doncic。kawahi 說道：「他是一名非常優秀的球員，這才是他的第一次季後賽，但他在場上的每分每秒都在拼搏，從未退縮，每場比賽都帶領球隊前進，而且他的表現極其出色。」

啞仔原來會讚人㗎？

佢淨係針對奶共占姐

幾鍾意nick nurse呢隊速龍
防守積極

啞狗由出道到依家一直可以守到占狗一棟都冇。

唔覺鹿會係東岸冠軍

東區 熱火對塞爾特人

聯防教科書

打開咩波會劈人後頸？

Morris斷腳

din 狗定細摩戰鬥力好d

今場又做咩9野

塊爵冇人討論嘅

雀3分 fg 同罰球個命中率
唔知以為NBA mark錯

我覺得雀今年係黑馬，尤其入左conley之後
clippers唔易過雀

睇完牛艇去左瞓掛,下半場應該會多返人

高啤會比人弱點打

我打乒乓波都可以過對面劈鳩你條頸

岩岩醒兩邊防守放題？

無人守到側翼

其實唔係咁易，clippers隻hrarell同zuba都係攻底為主，睇打小牛就知無咩著數拎到
gobert可以守爆佢地

雀d面爆返佢地d面

難d
過pick唔switch啞仔就mid range起筷

conley季初好廢俾連燈仔燈到返生

笑死
原來變返playoff pee

啞仔對邊個底都可以mid range顏射架啦

關咩事
明顯係因為生咗仔

特登踩你隻腳然後做手勢扶你，手勢純熟，一睇就知係慣犯。
好多強隊係需要呢種球員。

點解murray可以場場咁撚hot

Murray真係好Carry

Murray 有superstar mentality wor

今年賤種癲狗球員多數都係LAC 世紀強隊

多謝連燈仔

雀同塊 咁55波既

Harris個態有啲差
屌塊真係太多傷兵

有無可能

gobear乜柒move

屌塊啲team defence好到

米噪未出黎姐

Finally play some defense

塊防守本身差 攻又少左兩件 gh今場先出返 所以雀未必想像咁勁

唔太關事
搶板, stl, contain conley呢埋都做得好好

Conley突破能力唔夠

原來Mitchell得6'1
點解睇落完全唔覺

咦T乜

成隻哥基咁喎

守唔撚到呀喂

murray 上哂身

murray癲

Murray場場都咁撚勁

Raptors Mavericks Jazz
都成日出3個後衛
對 Celtics Clippers哩啲側翼海點打

今年doncic同booker咁爆，好想booker trade去小牛組成Avengers，有冇機會衝上冠？

doncic por booker hardaway boban

Nope 無防守

屌佢好廢

不嬲都廢，由佢喊果年屌柒佢

就咁送實有既

運都有埋

牛有咩俾到腸

點trade 呀

屌想睇g7

9up下je,不過依家D球星全部都興拉攏其他球星玩組隊，特別係強果幾個。

歐洲阿伯真後生

Murray開始鳩打

你話計好contact last year free agent就話姐
Booker啱啱要enact大約, 咁你trade就要諗架啦

希望真

打完luka頭再劈luka條頸

小牛進攻可以話係史詩級 問題係防守度
入個booker都幫唔到

其他隊唔敢講，太陽就........
你永遠估唔到太陽下一步點搞d trade

但防守真係差得好緊要

都啱
作為聯盟最低人工之一的球隊
Sarver話cut spending
同埋會lay off太陽80個員工
應該又會去返05，06 pick for cash

por仔喺度一定開左拖
完全無隊友出黎幫doncic屌鳩細摩

牛仔防守真係咁多隊最差果隊

重金挖角囉
nick nurse好似下年contract expired，搵佢返黎大執下防守
不過牛都乜可能棄占基利

咁不如請mike brown做助教好過

nick nurse教進攻屎到
琴晚個場都唔知佢教左乜鳩

助教請BB啦

第一場姐

係囉
成季加上個series個motion都幾好

但個戰術設定錯左

成班隱性猢狗
見西決對手係仆街隊
就個個扮晒野含淚撐沾

你班友唔使瞓？

廢青訓2個半鐘再睇

細摩真係賤種黎

有冇得解下

唔覺得會黑八又猢狗，唔覺得有黑哨又猢狗
大家都係猢狗

出伊巴卡同細加素打5out

rick carlisle個defense strategy其實唔差喎，個問題係啲側翼防守力太差
p.s. kleber守得好

你肯定艇過到金塊/雀屎？

肯定

wfh根本無幾時訓幾時起身既問題

我都肯定

過唔到係咪切jer

艇係得底弱d
個面2隊都唔係佢對手

Ok，有無人跟？

唔覺呢兩隊有人守到

又唔是話緊你
最近兩post一堆借反艇之名入紙猢狗

^

我live post話無黑哨俾人話猢狗呀

唔知下年grant去邊

反FOJ/ din 狗/細摩

高啤d進攻

可能你係隱性

gobert 正選黎？

成隊艇都係賤種嚟

咪笑高啤 呢個series已經係我見過佢進攻生涯嘅巔峰

就算有得trade都唔夾

底弱係偽弱點,有番6-8,唔係太慢就cover到

mitchell cls
點守

所以以後打波要硬淨d 唔同你歐洲的做乖乖仔

doncic從來都唔係乖乖仔喎

起碼唔茅先

籃底拎到波佢都好似唔知點先得到分咁

角色球員唔夠強

硬淨同茅就有分別嘅...

雖然細摩係閪，但明知成隊打你一個，激到你還手一齊out就最好，以前都係咁

MPJ好似唔存在一樣

但唔代表一定要有佢哋先攞到冠軍…

到時西決咪又

好心呢啲dirty work就PG做
morris做二當家好撚重要

牛今年有pick,如無意外係第19 pick

揀咩人可以補到側翼弱既問題？

我幾睇好Jaden McDaniels

連登明明J開呢D硬漢

Jokic見到之後好撚嬲

zaza係咪硬漢

因為比佢打係白人當值，掉轉係其它人邊有咁多連登仔衝出黎

邊有可能估到19PICK 有咩人

cls

今年4-10已經個個predict唔同

zaza大把人屌啦

金塊有翻g harris 換下好好多

直頭係隱性mvp。

真心都唔知出mpj來做咩
完全0作用

Mpj 算數啦

賤種艇迷咁都可以合理化細摩，上場就特登想整傷人，第一場就黑走Por仔
仲未計Harrell 同Beverley

硬 =/= 茅, 唔等於會做啲小動作傷人

好多人用咩

乜水？

你個陣真係唔在場

馬刺點樣原告變被告

plumlee生猛過佢好多
mpj boxout都唔撚識

西決已經定咗 洛城兩隊

你當我愛隊火箭係流㗎

東決呢

呢啲唔係激係想佢傷多啲喎

LAC得Kawhi一個入到playoffs mode
LAL啲底背籃廢更加屈唔到HOU
邊得你咁老定？

luka 真係慘得佢一個拎到分
隊友鐵到

聯盟要有依d bad boy team先好睇

sweet lou ok喎
harrell打法都唔會大升跌

屌出plumlee好過mpj

咩叫鐵到

我為Murray 唔值Max 既言論 道歉，我錯了

放空jokic 3分

廢老單打除左tucker 箭有冇邊個頂得下
唔講仲有AD屈高....
playoff mode activated

依加我都唔覺得佢值

整傷人都好睇？一陣Luka 大傷咪無左個後生super star 囉， 激情可以有但茅都鼓吹？

如果小牛同大飛調轉standing
連登仔一定話大飛好熱血

正，大飛令我諗返起以前活塞bad boy
熱血到仆街

攻守都有
咁都唔值？

仲講第一場黑走Por仔 ?
本身吹得soft 兩邊都有食T
跟住Por仔中激將法 怪邊個

唔知係唔係因為有佢同咪嘈互砌既關係
好似隊Denver係Murray Carry咁
我睇呢個series都覺得佢值頂薪

呢下真係過份，如果踩鞋有心仲仆街

金塊雀唔係大飛對手

湖人嘅King James 唔會輸畀兩個過氣MVP

再加上黑哨

爭到咁緊
gobert來發脾氣

陰公JOKIC, 雖然減左磅
Fake起左gobert,
gobert落地再轉身都追得切佢

gobert呢啲法國佬應該好難相處

grant下年是腸的人

“唔係對手“ “唔會輸“
唉我仲on99咁同你認真討論

有3有d幾正

最撚過分係啲人仲可以合理化
好似啲藍屍支持ivan咁

mitchell murray 兩條友對決精彩到

又有活力囉板
腸又唔洗佢控波

邊個ivan...

攞分好似隨心所欲咁

有得睇搶7

大把隊搶住要 塊自己都會續番啦

Murray呢個series打到成個dame咁

咪嘈Murray輪流爆
好睇到呀

佢反沾架好似
反沾都是朋友

agger

Murray個種淡定 拎分effortless 好高幾技巧 手感又好 好巔

屌你咩咪嘈

mitchell......

明明覺得咪嘈turnover左好多球, 點解睇Stat得3個?

睇來個兩個又上到40分對決

兩個啲三分

燈緊

cls成個series都係呢兩個

金塊真係冇死錯人

下年mavs 仲可以簽多個max

murray依啲虛火嚟

呢個series真係好撚好睇 搶7 denver nigga gogogo

湖人嘅雷霸龍詹姆士快點斷腳

簽撚到

millsap

呢個系列賽佢2個場均數據勁撚過打2k

高啤好廢
板都冇

互爆

MURRAY痴撚左線

cls屌

屌你michell

Murray 最勁係無爆發力都可以打到咁好

Gobear

屌你呢5身做咩事
好彩有MPJ派膠, 熄撚哂團火

呢5秒

MPJJJJJJJJJ

平時見佢爆一場鳩返幾場

如果barton係度
MPJ真係出十分鐘算

又answer 3, 痴線

MURRRRAAAYYYY

CLS

game 7 is coming

CLS,射極都有

屌係murray有冇咁撚癲呀
好撚憎佢但佢真係有D癲

兩個都上撚晒身

嘩想講clarkson啲move好撚crafty

銀河蛋白石

想知黑同dirty有咩問題

我地勇士同湖人咁多年都係咁架啦

最好笑華文狗你身為勇狗湖狗係度屌大飛dirty?

Cls , 佢兩個1 on1算啦

兩隊唔識炒3分

好驚cuban又亂嚟

Murray 好痴線

2個三分都7x%

屌你真係cls
不自覺諗

公道講句，勇唔算黑

仲有

ＤＬＬＭ痴撚線Ｍｕｒｒａｙ

mitchell 輸了

88

屌你老母咩cls

jazz啲防守都唔係勁 前場3槍防守都係垃圾
但塊啲防守真心唔差 個個又大隻又高
咪嘈鬥爆分 難度高好多

game 7 再玩過

屌呀你2k都冇咁準

呢個series 搶7 有今生冇來世

murray狗

含撚buff

太撚痴線

咪嘈同murray睇到我哇哇聲

啱啱Murray球三分, 成個攻勢俾人追債咁追掂唔到波, 得一個機會掂波就搞掂左

Murray開掛

Murray係咪痴線

隻Oneale真係唔知有咩用

成個history有無咁癲嘅對決

murray呢幾場真係值頂薪

G7

屌你勁撚到 驗尿喇驗尿喇

咪嘈發老脾

真係無諗過第一round , 最好睇竟然係呢對matchup

下輪都仲係打到咁先講max唔max

咪嘈嬲撚到

以後連登仔冇得笑佢垃圾了

有搶7睇就一定係好睇

正常，打到咁好都要輸

重要2條友著曬火

Jamal Murray
17-24 70.8%
9-12 75%
7/9 77.8%

點打...

食藥都冇咁勁啦屌

Nuggets近年真係好識揀
Jokic Nurkić Gobear Mitchell Murry MPJ Bol

領先3:1都比塊追到搶7

爵士要被3-1反cup了

臨尾murray球3分本來守得好好,全程貼實, 好衰唔衰對面傳球醫院波引佢去搶, 就空左Murray 半秒就輸左個球三分

屌你Murray好似成節冇炒過

呢兩條友球球answer ball

對面個仆街都差唔多

同一個series兩隊都有個人搶50分
好正

搶七

洗唔洗去驗尿

反cup反cup

3:1

金塊仲有mpj X factor

cls murray好撚感動
直程想喊咁

Malik beasley 都唔錯

diu u

一係送俾人，一係六合彩

Murray又50分
捉佢驗尿啦

不過兩隊好似好熟
見murray/mitchell都好似frd底

爵差個Bxxxxxxxxic幫輕下咪嘈

連續3場虛火

murray好l勁抵佢有女幫佢含

金塊晉到打邊隊？

兩條痴線佬

Barton 幾時出得？

其實佢防守腳步唔夠快去matchup super guards，進攻又打少個

狗係到哈氣咋

Joe Ingles 點解射波同鏟入去既意欲咁低

已經收左皮

佢啲防守喺雀嚟講算好好

不如你講下仲有邊個可以match

打到咁撚樣邊個守都死

佢啲三分勁到

jazz 用gobert 點贏
球球傳到俾佢都係冇用

大飛

冇乜一下抽上去既入樽

淨係呢場已經值佢份max

如果咪嘈打到咁都要一輪遊
可能嬲到話要trade走高啤

波都未接得實

快艇

高啤係成個雀敗筆
佢守jokic又守唔好
進攻又奶哂

入乜野樽籃底佢都未識放個波入去
罰球又廢
波又捉唔實， on9 到

偶像pg食左屎咁 隨時比金塊爆冷

贏到爵再講啦

佢兩個今場都有發過脾氣

金塊max murray 睇黎good move
淨係依個series已經係classic solo carry

邊隊打艇都冇人守到kawhi啦

真

用pg 守

zip下腳咪得

可以對快艇俾leonard守到廿分都無呢

啪藥都好難準到咁

金塊球迷真有福
年年都有搶七睇

反而我覺得守jokic守得幾好
係進攻上冇乜用

三次搶七又4OT，我個心唔係好頂得順

如果塊過到，用J.grant 守

jokic拉出去3分佢成日跟唔到
同埋jokic造波比唔夠壓力jokic
變左成隊金塊串連得好好

比jokic拉出去其實都可以放佢射
Jokic三分都唔太準咁
外圍ball pressure唔夠始終係因為佢收入咗

估唔到呢個係1st round最激嘅match up

亦係最無人睇既matchup

開頭1-3其實有啲意外 好彩追返 33

依場2場jokic d 3分正正殺死左雀
上場7/11 今場3/5
上場仲要第一節5/5 搞到雀拉唔開金塊

東岸啲垃圾波有人睇？

我講雷西岸姐咪咁啦塊狗特別玻璃

仲以為金塊會輕鬆贏爵士

我都係

我都無咁諗過

呢個series 幾準

你都無講明

無g Harris 差好遠

依個matchup都幾有黑馬對黑馬既睇頭

米嘈中左武肺都咁勁

postpone俾佢抖多幾場

今場守到Clarkson一棟都無

murray狗同咪嘈場場互爆cls

無人會覺得呢兩隊垃圾係黑馬啦係咪呀
係得d on9死忠有性幻想咁我唔怪佢哋既

所以金塊幾好彩

死忠每隊得一個，兩個都消極到仆街喎

啲時間西姐

2次9點都有睇 都好正

好似無cap,要清基石拋+Curry+Tim 先夠

佢係咁on9的
你起底睇下佢係邊個就知

廢物

未打先消極

公鹿總冠軍

爵士世界第一❤️🎷

仲有20個鐘

就可以睇熱火撚俾人clap

that’s mah boi

cu in the finals bro

世界第一（一輪遊）

屌，jazz都無左隻場均20分歐洲佬

如果係就好了
easiest Final

啱啱起身睇比賽結果
金塊竟然追返上黎3比3打和
唔通要重演31反勝

痴能線條女幫完Jamal含之後場場都爆4 50分

唔講都醒唔起呢單野

含撚唔係好耐之前咩

73-9 最後幾場

黑撚過嬌

今年東岸傳統playoff防守戰，西岸場場超人大戰

即係總決賽係Batman vs Superman

塊近年第3個playoff series
第3次搶7

停賽期間

話說nba俾唔俾球員戴眼鏡？
好似未見過有球員戴

有事嘅係自己

nurkic攞左黎換plumlee

應該唔俾掛,鏡片碎左始終有危險

爵最勁係防守

Nurkic換plumlee係無奈之舉

plumlee都頂到下算係咁

max左啦

塊都無barton

gobear 一pick就會沉底 放3分
咪嘈 conley 同 jc 啲防外線真係得？
Jazz 護框守人打內線就勁
外圍防守向來都唔係好

屌啦搞到無咗個第八呀，射去東岸唔好？

jokic catch and shoot勁
但dribble 硬射下下炒

嗰年入到又點，是但啦

super max

起碼叫有playoff經驗

上年對刺個g7廢到嘔都贏

g5 上半場都諗住準備睇塊打艇
點知露寶咁燈

可能入到既話上年唔會咁手緊

話重感冒會比cc toy屌架

Cls 當值都有人反 講真當直同curry一樣咁難反

我的比賽並不是只有投籃與得分

No offense但curry都唔少haters wor

反勇係多，反curry唔算多下話 咬下牙膠都有得反咪由佢

9成係4jim9

Ching 失憶？
Curry 之前手感仔稱號果陣勁多人反

但當值認同，有咩好反

grant?

其實咖喱有咩好反？
總係覺得佢長期被underrated

佢老婆都幫佢招唔少hater

皇朝個幾年比人吹到現役第一人都underrated
GOAT Curry都聽唔少

冇乜點燈過(好似)

你睇波已經燈緊

GOAT 擺明曲啦

呢度吹奏lillard 仲多過curry

罰morris停賽未 茅到

因為curry今年無乜打過

咁你都講得出

本身覺得佢兩公婆幾sweet 但ayesha越嚟越多嗲之後覺得有啲煩

呢到就擺明曲
大把media同casual fans同小學雞吹奏
話mj無三分=廢

Gsw冇playoff打禾湧潛曬水姐

追追熊有條片講得幾好，講護士會玩好多花臣嘢

呢個真 印象入三分shake shoulder都比人話串
成隊勇得klay冇人反

休賽慢慢玩

Blazers: CJ McCollum playing through nba restart with fractured vertebra

Ayesha又肥又柒

我反klay多過curry

Klay playoff zip harden 個排應該俾人屌過

但幾玩得同煮野食叻

你占米反湧好正常

除咗簽anta 有咩好反

bol 根本係冇人要

片呢？

klay玩女無數，我反佢呢樣

最新果條

Nba啲球星大把都係咁

lillard 年年比人BIN , 我就年年幫佢護航

波台大把ching都係咁

仲有玩牙膠好撚串，占屎fans話
好似係

呢兩年勁在佢以好低既代價搵呢D返黎養
MPJ又係好低順位拎到
Millsap張約又簽得好

01年 AI對VC 好似係

想當年我話Millsap張約簽得好完美，仲有人話30m簽佢咁廢實俾人笑幾年

無啦下年塊會放走佢，去邊度好呢

佢話想留，平平哋續嚟打後備幾好

岩岩冇睇波，想問Murray可以點樣守

禾會keep住偷偷地係度J Curry 驚大家太耐無見唔記得咗佢

中立場相對易啲

其實NBA幾多真係減人工留隊 (唔係無人要被迫個D)

我成日覺得我地球迷叫人收少D就口響,事實就自己比人強姦金5%都叫救命

冇主場優勢真係差好遠

點減呀下年Murray簽大約，個cap爆到咁唔通佢幾M續咩

我睇左全場都好費解雀已經瘋狂換防+double team佢，佢都入咁可以點
係希望佢有一場半場死火囉

守curry嗰種守法
但雀應該冇得守，冇一個痴身嘅人死跟住佢，今場去到第四節都畀咁撚多位佢射

CURRY印象中就係有年PLAYOFF打馬刺,爆得好勁

第二年番黎就變左完全體

係大飛

有bird點都續到，今年特登overpay埋佢就係想佢下年收順啲，佢自己都話想留

第一年贏田徑金塊輸最強刺，第二年搶七輸艇
之後就宇宙勇

唔通梅利都行呢條路

今年贏得唔得

第一次入playoff嗰次
第一場就44分差啲射爆馬刺

贏到大飛都贏唔到我大湖人啦

我覺得馬龍唔係個個帶隊升華到冠軍隊既教練

贏到湖人都贏唔到公鹿啦

鹿未必過到熱。

又嚟一個

個年入po可能會無左mpj

夫子已經聽到唔耐煩

到底係防守廢定真係咁撚勁

仲要呢兩件都唔係頂級球員 都打出呢d歷史數據

尋日lbj又hea住拎35+。。。

咁講，就算係一隊防守包尾嘅隊

有心守死一個人

個人面對嘅壓力都唔會細

名人堂級

刷分仔

認真 上年已經證明字母哥係吹大

連俾人cup四場毫無還擊之力

雖然季後賽主要都係睇球星，東岸走左占屎之後，咁基本上字母都可以獨大喇，我又唔覺字母有佢地吹奏咁勁可以繼位占屎，所以賭熱火可以刀仔鋸大樹🌳。

兩個年輕球員打到歷史數據，過多幾年後可能已經係你地所講既頂級球員

FOJ係咪第一次首輪打first teamer

夫子已經按捺不住啦，好想為聽朝打J

如果字母今年都入唔到final可以點? 個陣仲可以點改

支持fug

可以轉戰cba

字母哥肯傳但成日搞到笨手笨腳咁 中間頓持球進攻又唔穩定。。。

不過都係睇守唔守到對方3分

馬刺雙塔好好J

簽返J Parker同過氣冠軍中鋒Bogut

任何頂級球隊既問題一律建議換教練

NUGGETS 條龍骨
JOKIC MPJ MURRAY

睇見之前湖迷吹奏 brandon ingram 有 KD potential，諗返起都老尷

利申：猢迷

咪Mark Jackson

硬食薪金換波叔囉，已經係最後嘅辦法

睇晒6場 Mavs

都幾肯定doncic 未來都會keep住係MVP contender

NO OFFEND

真係廢話

你估下佢叫唔叫TRADE ME

頂級小前鋒 做過2K封面 唔知呢

已經講到明LBJ退休後佢就係NBA icon人選

630 有d難睇

起身等clap
我反而希望先輸一場
咁樣遲d可以逐個逐個抽出黎clap

可惜輸一場都難

bucks in 6
confirmed

人種已經決定左佢冇爆炸力，又唔係彈弓人，最重要既一點唔係美國人，點做icon?冇玩啦⋯⋯

Bench Lopez, 字母打五
底薪簽返Jabari Parker
簽Grant
等Vincenzo成長
二奶康唔知乜春換返d尖刀返黎
Ross之類

都唔明嗰陣小牛做咩唔試下簽甜瓜搏下都好呀雖然有啲馬後炮囉但係我覺得佢做第30分點完全冇問題

得罪講句，字母做苦力就o岩

唔覺,字母仲好後生姐
有排坐第一人個位

邊有30個位

第三得分點

小牛要有一個後備控球 terry rozier啦 有控球有得分

唔通真係要去勇

今年都未打完就諗轉隊 同熱火一場都未打

姐係點，下次再對上會唔出？

贏左冠軍就一定無野

如果好樣衰咁輸比熱火就好大變數

做多左啦

你講比賽果陣？ 好多球員都戴過

又諗起美欺bb

第二句後無睇了

係愛啊

輸比熱火，自己切腹死左佢算啦

全盛Jabari 帶隊=過硬

我係GM簽渣巴都唔簽渣巴ri

Bledsoe Vincenzo Middleton Grant 字母
豬囂 korver ross Jabari Lopez
gg

咩人迷咩隊

全盛Jabari姐係幾時

year 3

真 去湧打後備中鋒出黎食下犯規咁上下

美斯美洲盃輸決賽>退出國家隊。
歐聯歷史性輸8:2>退出巴塞。

係囉點都會輸兩場，爭在會唔會再輸多兩場

你嗰啲眼罩黎佢應該講近視嗰啲眼鏡

玩牙膠 串柒柒

整到有度數咪眼鏡

Kurt Rambis

JJB
其實係估唔到KP咁快報銷 如果唔係情況無咁差

可以入嚟支持吓細佬嘛

marcus morris

可以換Griffin Love 哩啲長約 但薪資會卡死幾年
或者加Pick 換Jrue Oladipo
其實可以交易既方向都唔少
但最終要贏冠軍都係睇字母既姐

今年側翼其實唔多人
但隊隊都要補

Playmaker好多
靚側翼好少

幾M跟著4/5年
頭幾年可以食到個紅利 尾幾年當TE用

笑撚左

仲換格芬Love?

講真鹿上年個陣都係咩都齊撚晒但都輸
當上年輸運 今年輸埋我唔覺隊波keep 落去字母會有冠

如果唔想出pick既話都係一個選擇既

要黎做乜撚?

小牛無可能唔追一個第二控球點

想抄我七六人打三塔

未打完 咁快睇死鹿

反鹿多弱智

[sosad真心痴線 局都未出 咁快諗定打散個陣

Grant囉 隊隊都想要 真係想知最後佢會拎到份咩價位既約

希望留喺金塊

拿今鋪我睇好鹿既，我一早就估第二輪Bucks in 7

成段好2k

如果係換既話
Brook 一定會喺交易入面

如果今年個cap同今年一樣(唔跌已經好好)
咁份中產會仲細過佢個PO

睇到marcus morris 就唔想睇段野

簽morris返尼同Luka摔角？

咁撚茅既球員做隊友好過做敵人

一陣又放多次飛機

早排都有人話塊咁貴續Murray唔抵，應該唔續trade埋肥仔重建

搶millsap好過啦

金塊都要重建
馬廁巫師kings呢班要解散

好多野有得博
底薪Andre Roberson 打返起 小牛咪有d

解散火箭呢隊閪波先

真 廢撚到

快艇成隊波幾撚時死？

有冇黑唔黑哨唔同艇迷拗任你兜
連續場均打人係咩玩法？
想睇艇迷兜

覺得Mitchell >= D77

驗驗智商

比隻高bear conly d77應該champ左

Mitchell Robinson?

見到塊金牌, 又諗起占屎連世錦同奧運都輸過

睇左幾篇

啲文廢到on9

Why牛要AG?
數字人真正要補咩又唔知

鹿都未出局就要贏點樣轉陣

換BG/Love就仲on9

BG就傷到仆街，Love就30歲大約退化老將

要類近本身都已經有BroLop，平太多又唔痴波，護框又強

做乜鳩？

用咩加pick換 假期/細龜？
2020年點解仲換格芬love？傻撚左？又貴又傷到仆街喎

而家弱智都可以開page

Ching 又串
邊有艇迷

我法國呢到得重建同冠軍

喂唔撚掂

原來仲有YT Channel

入到去睇條片講Love

喂屌你老母 用2k stats黎講Love啲強弱點？
2020仲講Love低位進攻勁同低位防守唔差？

訓撚醒未

你係要講，就算唔拎啲球王片出黎講
都起碼開啲Stats出黎鳩up啦

真係唔係想串你，但係開2k

不嬲係咁on9

直頭係肉撚酸

無留意開nba
點解洛杉磯得一隊波

隊波唔可以浸幾年 等球員進步
永遠得champ 同重建

老老豆豆

如果我係波特蘭球迷會好開心
年年有playoff , 有忠心當家球星，有新人J下

咁都要重建

唔鳩up下邊顯得自己識波

年年playoff 一輪個d都要重建

一年冠軍就得一隊，nba要組冠軍隊已經好難
有playoff 展示下競爭力已經好開心啦

你話魔術 黃蜂個d柒隊要重建真係無咩好講

拓呢啲年年輸完都叫重建
鹿未出局就重建
Kawhi 走左既龍又重建

如果今年拎唔到冠 湖人trade走占狗ad重建啦

其實今季po防守係咪鬆懈晒
咁多人放題咁食嘅

入po又champ唔到 trade過晒d人去重建算啦
月經黎

波 dlo ig 古 牛
champ硬

自己隊愛隊俾前幾年勇騎踢出局搞到心理唔平衡掛

忽然球迷Glory hunter係咁
湖人呢啲永遠都唔使養人，唔啱用就送走晒佢簽球星重建，點會知啲細球會點玩

Ad 留
Foj 換波b Zion
Kuzma換Beal

唔係 真係有追某幾隊黎迷個d唔會咁
係淨係睇po 睇到隊波輸左
覺得"哦原來隊波都唔勁既" 就話重建好過
尤其係見到俾d爭冠隊屠完個d 完場就見到十幾個呢d留言

明明問緊點改善隊波更上一層樓,點解會變左重建

大把fb page害人啦個個睇完當睇左波

Sor
牛要側翼防守先有可能要AG
76人將AlHorford 換返隻有持球能力既射手已經夠啦

亂鳩咁吹奏，每場寫2000字鳩讚就有like有share

前幾條開官方stats出嚟講俾人嚴悶
2k都係十幾秒姐

HBK

側翼防守同AG有咩關係？

推佢打3你係咪想佢同隊波一齊死？

你數字人篇野
Teague, E.Moore, DJ Augustin, Reggie Jackson, Alec Burks,
Justin Holiday, Garrett Temple, Kent Bazemore, Solomon Hill, Harkless, Joe Harris, Valentine

有邊個係真係一個Solid嘅持球射手？

如果你有睇數字人呢兩年，佢係要個Go to guy closer ，即上年Jimmy Butler嘅角色

呢堆人有邊個可以分擔到？

悶可能係你表達方式問題

但係拎2K Stats出黎當真就一定錯

同樣係講廢stats點解後徹步條肥閪就冇咁悶

佢係想講你講既野唔係反映現實
你拎stat黎做support都仲好d
你拎2K做support就
拎2K stat 咁你不如討論下doncic同94 olajuwon已經係同水平(96 rating)
點解carry唔到小牛champ仲好啦

講真無可能會講得晒每隊球隊嘅深層次問題，最多都係講得出個面勁個底廢無三分呢啲係人都知嘅

真係要好熟隊波先會知隊波有咩結構性問題，點樣可以解決，需要邊啲球員，可以點樣操作

你問我塊我都未必答到，唔好講隊隊評一次

Porzingis 推落5
Gordon咪有4打

可能我寫得唔清楚
上面嗰堆講緊今年份迷你中產Target到既人
迷你中產點搵個Butler級數

嗰期我仲喺story post咗點樣將Al Horford換做射手
你可以去睇吓highlight

返返Butler嗰點
你要搵個3分普通又要持球既側翼
咪將Simmons Embiid冇外線既缺點放大

哩個真

後撤步都唔係下下攞數據更多用meme

咪玩啦

未撚見過swingman 可以比人追住hack

Roberson正路應該玩完
可能okc 比番份人情約佢

仲推Por打5?
你係咪想佢死?

你個中產冇解決到個問題，最理想一定係放走Hoford/Harris換個Swingman返黎，呢樣多數都係要進行多方交易，到時先再決定d特例點用

而閪同MB個缺點一直都係度，要點樣cover係教練諗去點做
唔係話你簽一個識得打下亂仗嘅Guard就即刻解決到

冇一個可以打到球星波嘅Swingman先係最大問題

好難咁多隊波都寫得深
搵一兩隊主隊寫仲好

無打兩季半
唔講防守實退化
仲要射波又唔好已經玩撚完

學hbk咁寫湖人實冇死

我都唔想
但之前有片用NBA官方啲數據
頭幾分鐘啲人就唔睇

似係睇完後撤步同天sky之後執少少就出篇文字版
見到佢話76差個可以無視防守射三分既人真係笑撚左出聲
可以勁到無視防守既射手有邊隊唔需要
或者想問下邊隊有
到最後係咪又係講緊紅撚

respect

換個後衛返嚟 再用特例簽返個後備側翼係而家已經預視既
76人負責打球星波既就係Ben同MB
隊波冇資產去換你講既等級既球員

睇吓有邊啲射手喺防守球員距離2-4feet 既情況下仲有一定命中率
Korkmaz係俾人放一步再返去Contest都得
所以我先咁講

點樣冇資產

必要時2揀1放雙帝都仲係Option
不過唔會係今年

呢個夏天甩Horford/Harris是但一件一定係First Option架啦
點樣做都要等真正完季先知

但係你話要一隻控到場Guard、一個打亂仗球員，係人都知，咩隊都要架啦

多謝咁多Ching俾咁多建議我
學到嘢

如果仲係bb教波既話
就真係好需要呢種唔夠位射都射到既人
而家咩教練都未知
就應該唔會質質然aim呢種跑動型射手

呢種射手咩隊都岩

要係冇所謂

但佢根本捉唔到個重點

數字人最大問題係乜野?

比你好彩簽到幾個呢d你想要嘅Role player返黎個問題解決左未?

未

做呢啲分析都飽和晒啦咁多人做，試下做啲冇乜人做既範疇仲好啦

冇go to guy close game冇人識打 最多咪東semi囉
你有多年go to guy既 呢啲role player buy out自己仆過嚟啦

或者新教練可以教識低位之鬼打clutch time呢
或者病閪下季開始變中距佬打到clutch time呢
或者柒碌下季GG正式重建呢

exactly

認同數字人係差個go to guy嘅球員 不過佢地都冇空間簽人 就算交易都要拎Embiid Simmons其中一個換 我覺得呢份重任應該係Simmons做埋先係 話曬模版係RMBJ

其實真係熟書嗁嘅分析係無飽和
飽和嘅係嗰堆鳩嗡2K派

RMBJ都唔係成日肯做go to guy
睇過佢太多次扔炸彈
閪暫時學得最似就係呢個位

肯打+打到已經係兩個世界啦

所以先叫佢試其他

但係呢一刻Simmons就算有心都係無力 冇3分冇中距離 人地都會退後幾步守佢 佢唔傳唔得

樂觀d
仲要出多六年糧比佢
六年內成到才既都唔算蝕既

其實ben空晒都唔會射原因係咩
冇信心入影響數據？覺得有更好進攻選擇？

我覺得係困住曬係入面除左練波冇野好做 搞到個個狀態都fit左就真

時代科技進步晒啦，以前既人3分技術未掌握得好，下下靠2分好難拎咁高分，所以唔好再停留係咩新不如舊，事實就係一代比一代更進步，mj黎到現代都要苦練3分先得

我想答後者
但唔想又比人話盲撐
唯有答你佢係廢柴

你係盲撐

佢就擺明係冇信心架啦

防守方同攻方本身就唔平衡
依家既球例 摸兩野就foul
你叫防守者點守？

I agree with you

Luka同Ben互換嘅話隊波會點

欣賞你出片 多D人睇NBA係好事
之但係你關於trading既concept錯到呢⋯⋯

睇番你講勇士條片，D trade簡直用痴撚線黎形容
（我知你係抽波前既片黎，所以用projected pick）
1st pick換6th pick+Payton+法國仔
6th pick picked Okoro
中產簽bazemore

呢個option簡直災難
1）選秀細年1st pick同6th pick價值爭幾遠你知唔知？
我咁講丫，今年得兩隻有機會做到球星（edwards, wiseman），1st pick會pick其中一個，而6th pick只係pick到role player，當你假設番1st pick（球星）換6th pick（role player）+Payton+法國仔，你就明你個trade有幾 on9
2）Payton 同 法國仔都係廢架！
唔知你有冇睇波，定只係睇住salary 表match 番就當睇左，呢兩隻廢到係NYK都擦唔到數據，我唔好用番bowman？
知唔知點解Payton 份約800萬？溢價約聽過未？NYK簽800萬俾佢係為左升高個salary咋，overpaid約見過未？法國仔就⋯⋯過埋下年都唔會係NBA，咁都trade黎⋯⋯
得罪講句，兩件底薪都未必有人要，你當重要補強咁trade⋯⋯痴線

6th pick picked Okoro
中產簽bazemore
呢兩個費事講啦，你都唔make sense既
你諗下呢個補強機會應該係curry klay green最後一個衝既機會，你pick D咁既野tradeD咁既野簽D咁既野，係唔係代表逼佢地提好退休？

最後，唔係叫你唔好講，係諗下每隊球隊建隊方針、戰術素養、球隊文化、球員技能包，先好寫呢Dtrade prediction，trade prediction唔係match salary, 睇歲數 就寫到出黎
睇多D波啦
（我都廢事講你bucks同warriors果個字母trade, 將鹿半隊正選換warriors pick, 幾on9先會將mvp換強隊pick）

個人覺得better option係吹出黎
你係role player既 梗係希望有更好選擇
你係球隊第一人 你射既波就已經係better option
MJ Kobe clutch time tough shot會唔會搵better option 比晒空位你就係要你射 你唔射唔該落場 讓番第一人依個位比人
利申鳩up

換個角度睇
無信心同覺得有更好進攻選擇其實差不多
如果佢有信心
就會覺得自己就係更好既進攻選擇

btw我明明只係追擊班盲反
點解是盲撐

Clutch time隊友有open look傳完全冇問題

前提係本身你呢個球星係會自己Take shot先

你事實係盲撐

呢度上開個d冇一個覺得你唔係盲撐

nash都係第一人 magic都係第一人
同埋officially黎講低位之鬼先係第一人

誤會黎
希望我下次改名後可以令大家眼前一亮

射術進步呢一點都唔會變

最好你就回應下啦，想知你出片果陣諗緊咩
慢慢覆

多謝Ching既建議先

但今年Edwards Wiseman Ball都唔係話好大機會做到球星
只不過有潛力
攞早一年既 Reddish嚟都會做到狀元

Bazemore 嗰部分
5.7M再加上今年既人選
有啲咩更好選擇？

最後公鹿交易既前提係字母想去邊隊
我仲有整其他有機會1年字母都照博既球隊

有學到嘢

今年講緊公鹿係70勝Pace黎

就算今年拎唔到冠字母就要走?

走都好，仲要食你勇士d豬頭骨交Repeater Tax?

我諗有個幾大既分歧位喺我地對今年draft既認知

我就咁覺得
今年得Ball 同 Edwards係比較標青
但天花板嚟計Wiseman可以同佢哋並肩
但三個放落上年(已經算小年 除咗頭3)都唔會穩有頭4
甚至攞2018 佢哋三個都唔會有頭10

當然哩個只係我覺得
好多外國大少少既channel都唔夠膽斬釘截鐵咁講
(費時俾人過幾年鞭屍)

點解空哂都唔射？因為有更好既進攻選擇
點解空哂唔射都仲有更好既進攻選擇？因為佢冇信心入

At least 東岸champ

快，我ok

有luka仲可以trade埋mb

Ching 訓左成季？
字母去勇一早內定左

25

正呀 luka有harris同big al呢兩枝炮用

big al緊係連緊mb個trade打包埋送走

閪個number說明左一切

咪玩啦，reddish 狀元

是但啦

當千年孤寂呢啲計cap點玩都未識嘅廢人都可以咁多Sub嘅時候

依啲Page是但啦

點會差過18年第五選後個班廢柴

千年孤寂= 讀數據

個johnny睇左幾條youtube真係頂唔順
條條把聲都又沉又平好趕客，你話就算sky把聲都唔靚不過都起碼睇得出有心做
呢個完全報新聞咁，每日報翻d賽果同消息，內容又content farm咁完全無少少個人見解

衰撚過讀數據啦

當日講榮縮份Bird
只要off out Bos就多三千萬Cap簽人

柒撚左仲出片串人，仲要好多傻鳩幫佢兜
點撚跟

出文嘅話OK，但整戰術分析剪比賽片段放上youtube中版權中到傻，唔好做

話換LUKA同病閪
個問題係唔交換埋教練點打波

當值自帶體系

sky近排好似中到傻

追追熊都中完一輪，之後局住開會員

Happy Konger

中到佢要專登開台講

你老死BB殺死比賽

佢剪ncaa啲片 中版權唔奇啦

nba片我記得係fair use
冇得開營利only

Por仔一定即刻叫trade me

防守者唔可以貼身守...你射術實勁左架
貼少少就犯規

香港差個色波嘅講5分鷹

聽日起身就笑柒班熱狗

AI, TD

China Klay

以前射波唔貼你3分都係唔識入

先不論選秀
想知埋你點解會predict
1st pick換6th pick+Payton+法國仔
者係你點解認為Payton+法國仔 適合勇士先
留意番，兩個夾埋要14.1m
而你知勇士係要交稅的
者係老細要為兩人俾28.2m

FYI

因為Repeater Tax

所以應該唔止

字母果度呢⋯⋯字母下季都仲有一年約架，唔係FA，唔係佢話想去邊就去邊
拿知你會用AD做例，但想講完全唔同
字母係MVP，AD唔係
鹿係東決，鵝連PO都入唔到
湖人俾左ball IG hart 4th pick, 勇士俾到咩？
你list果堆垃圾咪玩啦好冇
又貴又廢，D pick既前景又唔係top pick（同船D pick冇得比，人地D pick係三年後，PG KL簽兩年約，佢地一走D pick potentially變top pick，你勇士d pick唔會）

trade係雙向架，唔知你點解會覺得鹿會agree deal

睇美帝的籃球就真係學到野啦

今年最尾trade到唔洗交Repeater Tax
下年應該重新計過

呢兩隻野冇自主進攻又冇三分要嚟托 同knick換最少換knox/dsj先叫有啲價值
6th pick選okoro即戰力幾勁都要養啦 何況條友進攻有排養 諗住okoro頂二姑係咪傻左

我只係列出其中一個可能
勇士最盡17.1MTrade Exception+～10Mpick
佢要補強係咪都會用到哩筆錢
係睇你覺得值唔值得為哩兩個人俾姐

所以我咪問你係咪覺得佢兩個值囉
問你換佢兩個既理據
希望你唔係岩價就鳩list

最尾嗰句係重點
我都唔覺得公馬會say yes
不過哩個係勇士可以offer 既biggest package

垃圾嚟

冇得兜
同占狗奶共 球迷控制唔到

可能對你嚟講係9list
我入面個表
每隊(樂透內可以向上交易)薪資上符合都list咗

再講既話Payton Frank冇外線 但唔代表勇士唔適合
Livingston都冇
而且防守傳導都ok

依兩件垃圾下年最多得底薪
為佢哋由1跌到6係咪痴咗線
由4/5跌落6都唔值啦

講真咁唔熟就出吓抽水圖算啦

代艇迷答
1. 返去打乒乓波啦
2. 熱血氣氛好，80年代都係咁打

PS: 我小牛迷
想同艇講，食屎啦dirty team!

割定蓆先 Morris =/= 艇

比華利山呢?

箭狗出身
同個鬍鬚佬一樣係賤種

咁有冇livingston mid range同bb iq
Trade down換兩個livingston係咩事

Btw 支持ching出片講波

米甘拉吊

如果你講緊幾年前後備陣容咁好打既勇士，Livingston 實帶到，但今時今日既後備，你確定放返Livingston會有當年既效果？我都幾肯定進攻變到得返佢一個射中距離

Livingston最殺食係招背身單打對面後衛
頭兩年騎勇睇佢打老母華Kyrie個D食硬咁濟
NY個兩件有無一兩招殺食既招先

有冇Ching睇火對鹿

字母咩事
咁準

MIP竟然唔係bam

d人點投

同ig差少少分好似

屌 鹿打魔術熱完身咁

佢有幾進步

字母哥 中間頓 B lo都咁準

中間頓 好hot

18.3+5.1+3>23.8+6.1+4.2

當錫IG最新個結束賽季po,下面成堆籃tick 留言，
我發現有麥巴比留言，麥巴比係咪想加盟皇馬？🤯

點解devonte graham唔入圍mip？

鹿又開始turnover

Adebayo咁都炒樽

bam
8.9+7.3+2.2+8>15.9+10.2+5.1+1.3 wo

拖舟過去一年都想成事

想加盟nba

其實我都好想bam拎,佢今季有大進步,戰績又靚仔

鹿班shooter今日射得起

二姑個扮無辜樣依然冇變

仲要入埋all star都冇 慘

我見佢既留言下面都成堆人叫佢加盟皇馬🤯🤯

有冇手機live link

9變16同18變24兩回事wo

如果咁年年都有d 後備2變10未仲應該拎

bam係全方位進法加埋入all star wo

好好睇喎，感覺上熱火都可以同西岸抽下

中間頓半場21分 幾耐未試過

Ingram 西岸all star 添啦

睇#1

熱火波係好睇

bam係後備球員變all star wo

熱火咁撚多炮又勤力，都係追分好好睇，個個都無限睇係咁跑

上半場熱守唔到佢同lopez

依場算幾好睇

睇左成季熱火
根本dragic 先係真大佬
Butler 同bam 可以行埋一邊

middleton 同lopez今場好撚準

搶分嚟講係

順境球王今日咁醒神既？

再睇埋兩個人喺呢兩季嘅上場時間變化
你就明點解係ig拎

粒字母又啞火

開波連炒3球以為佢今日又要食屎，點知之後無乜點炒過

好LAG...救命...
XYZ郁都唔郁...

熱水掛住睇字母放生左佢

miss左上半場，字母今場好似有腦？

Devonte Graham robbed

教練應該係減少左佢剷底既次數,費事太多turnover

呢個擺明球權換數據

二姑一野拍走字母粒波

dragic真係好完美

熱火真係好識打鹿

熱火守到鹿好似弱智咁

夫子

落手真係好準

鹿好似冇咩力，好攰咁又唔追波

熱火怕龍塞多過怕鹿

字母哥剷入去係咪都9叫左先

熱火個陣容真係幾完整，有老有嫩、有內有外、幾個單防高手、幾枝砲

Playoffs 打返正選就lead 返隊波

佢剷入去都係turnover, 就算俾佢罰球都唔識入 吹大哂呢條友

但一直係underdog

今年希望有東決

又鳩鏟入去....

波都比人偷埋

二姑又偷一球

mvp

場波打得好緊湊
希望熱火贏到雄馬

字母啲波成日都甩甩漏漏

butler落手都好準

Kelly 批踭落人地條J到

條友防守不嬲陰濕

打小前冇射波regular season 都可屈身體質素
入到playoff就

兩隊啲防守都好高汁

Olynyk 好撚多手......

大前黎

Iiyasova同Bledsoe 傷左？

Bledsoe hamstring
Iiyasova應該係純粹唔啱用

字母印象中都冇乜幾可打低位

Bledsoe有冇話game幾出得翻？

東岸就playoff mode

西岸呢邊阿伯晨運咁

不嬲都淨係識牛衝

但係佢係出係大前個位
依家有幾可有人打低位

就係佢當年屈斷Love隻手

字母哥係咪史上最廢mvp?

字母哥射多啲PULL UP 3 就啱啦

西岸睇進攻(nuggets Jazz)東岸睇防守(Celtics raptors heat )

Embiid

bam

聯盟第一人統治左東岸未？

Expected to be out until at least Sep 2

字母帶領公鹿反cup未

Rose: ?

Westbrook?

dragic

如果last play 應該set比字母定中間

JB

其實唔明點解下下傳比jb守近的人

公鹿邊個做closer?

T Mac?

我諗係中間

用字母同middleton做misdirection然後畀Lopez

米道頓

中間頓啦 除非開到條直線俾字母哥 唔係嘅話佢控控下又甩

last play 應該比middleton啦
字母一定9鏟 唔識傳

Butler

中間頓troll我地大字母歌

jb

應該字母key ball同middleton做Hand off

無拎過

rose>字母>wb

Herro

Kawhi應該真心好撚想同JB打波

herro

Herro好撚正,真係完全唔撚識驚

Hero

Herro be Hero

點解咁講

herro同butler都係大心臟

my hero

無bledsoe唔計

JB>PG

熱火對邊隊都惡啃

又黎唔傷第一後衛Rose狗？

依場贏得精彩

公鹿同熱火之間就係差緊個dragic
公鹿啲陣地戰垃圾到

見識到字母哥既廢

JB比啞狗同女人更有領袖氣質

熱水d防守
補防 double team快到

睇到JB打得咁好
更加覺得76人on9

比頂薪harris 而唔留JB
一個明星賽都未打過ge星級球員收頂薪
但明顯高薪低能..

JB唔肯留

佢關鍵時刻得分唔多
咬唔住~
得一招剷底
所以上年輸比可愛係有道理

同埋Kawhi個順序好似係問
KD>JB>PG
中間仲問過Kyrie
最後最後先係PG

jb想走呀，76都唔知幾想留

教練同ben都唔多like jb

淨計mvp嗰年

係囉
係JB唔肯先俾頂薪harris

Jb頂唔順bb想走啦

HARRIS PLAN B黎
點知

熱火好波

計MVP個年Rose狗都唔會>字母歌/閪書啦

打塞反而優勢無咁明顯
鹿呢啲封死一兩個就死的簡單啲

想佢做到closer，點知越打越差

鹿呢team其實算好靚
一皇四炮
仲有順境球皇
後備都唔差

公平d，大家唔好忘記公鹿無左筆掃

sor
真係唔知

應該佢真係想做真大佬,
但76人有the process & 澳短

但睇到76人上年打得咁好
今年on99
好灰

JB..

東岸得鹿打到西岸

其他三隊入到決賽都係等死

JB 無解今場

有佢輸得仲多

JB有種好似尋日睇murray咁

字母哥FT 4/12

Rubbish 鹿2-4火

占心諗

TRADE果陣唔TRADE埋說明書 文件河用得幾好

調轉講先岩
鹿入決賽等死啦 其他三隊先有睇頭

鹿4-1熱

Kl還好啦，女人就

仲有狼果2位大帝

季前跟krover 學過

PG真係幫唔落

順境球王呢個花名真係冇改錯 下半場存在感低到

Heat in Five

呢個都係鳩衝

jb真球星長臂猿同佢clutch time 一對比兩個世界

bucks in six

留唔到紅撚已經差好遠
上年76玩好多hand off
加上clutch time少咗jb真係兩班波

Kawhi好憎占
其實占本人應該都知

鹿打艇就死硬
熱火好識打鹿 但打其他隊唔算有優勢

個shooting form唔知有學過啲咩

收皮啦鹿迷

紅撚點都留唔到嘅
好多隊出10幾M一年

留呢兩個踢bb走就finals

吓平時無留意 宜家先知
唔鐘意占扮大佬？

夫子唔好針

拋大石重準，唔係講笑

字母to

佢啞嫁鳩知咩

收皮啦熱狗

字母

傻閪波都唔撚識帶

Game 1對第一人嚟講一向係試探性比賽

啞狗自己想做大佬

牙字母哥又做乜撚野呢請問

MVP

字母又甩

永續process

mvp

比人爆哂出黎真係柒到笑

Back up back up back up back up plan

MVP clutch time控甩個波

帶埋個仔黎睇老豆柒

Jb playoff career high

喺馬刺打過嘅人憎占真係好基本

JB狗已撚

No我唔係熱狗
我只想Rubbish 鹿輸
我想睇Celtics 打 Lakers
And I hate Giannis

估唔到係對bucks刷

支持夫g支持公馬

Jb 世三

可愛本身同佢幾個frd？

但係佢首選KD
有KD佢一定係二佬wo

邊個
岩岩起身

MVP???

應該係butler最後掂波 ？

佢成日甩波，唔知做乜撚

jb真係最後一節先黎拎分,頭3節放比隊友打

Jb世界級

塞迷

支持熱火打柒雄馬

點解字母對自己3分咁有信心

Heat

搏佢傷好得7成功力掛

佢想Kd做二啦話晒重傷都同佢組隊

跟Korver 學過

佢射3分可能仲準過ft

睇到JB咁既表現
唔知 76人 班膠層有咩諗法🙈

佢今日三分係幾準

話能左公鹿係驚輸俾熱火驚到玩罷賽

Playoff Jimmy得分勁撚到

世一鋒綫MVP

Skip bayless同brain windhost講過
記得睇過kawhi暗笑lebron行easy path
同埋有份野寫過kawhi dislike lebron

ft4-12，咁射三分都有12分

夫子係咪打緊文

熱火對湖人finals

一早講over all 熱火東岸最勁
如果要選一隊東岸贏到冠軍我員覺特熱火

Kd都係行easy path
做乜唔憎佢

第二場睇下教練點轉game plan

Let’s go fug

攬住ben閪過世
傷又傷左 女又比booker溝埋

響ifc見到佢

因為Kawhi係Jordan fans

Bench Giannis

又有得殺字母了

重傷KD 都大過PG

你想有咩諗法??

一路都好想佢留

佢FA可以點?

唔想要佢個陣Trade佢把撚?

真小人 同 偽君子

本來見中間頓半場21分 之後應該行運流水

不過最柒係MVP 進攻個定位好尷尬

諗唔到啞狗同邊個特別fd

bledsoe係傷？

你鼓勵佢踏前一步啦

Skip Bayless

george hill自己杯葛聯賽啦

字母轉打衝鋒21不停衝衝衝吧啦

重建

係
段野都好鳩
不過記得係唔同人度都睇過
所以dislike rmbj應該真

西書呢球交波勁到

應該冇所以先咁多plan

都好L慘架 我講Embid

老師又中

KD肯定全league最誠實
佢早幾日好似講話咩del咗個Burner acc因為被人屌
後尾隔幾日諗burner係佢most fun, 跟住開返幾個

咪又係drive kick

條友日頭係啞 夜晚機關算盡 邊個敢埋去

cap低晒等鞭

Giannis is rubbish
Change my mind

其實還好 係熱火守得好
講真 全隊入多幾球ft都唔駛輸啦

字母啲剷籃同奶共一樣咁核突，但分別係俾人挾就變咗個廢人，完全無進攻手段，撞入去又分唔返個波出嚟

字母點解射咁多球三分

現實既字母同2K既字母完全係2回事

我仲係睇好Bucks in 7 架fug

不過論實力我覺得啞狗>女人>JB

字母休季成個shooting form換撚左佢啦
依個form 點樣射pull up
跟呀大佬比斯學下野

2k 不嬲On9

JB呢3季已經證明左自己>PG

鏟入去比人夾

有冇聽過Jeremy Castleberry
聽講kawhi best frd, 刺助教
可愛去龍, 龍請佢做助教
可愛去艇, 艇請佢做助教

2k build in 左技術 用數值屈機
但現實就...

4唔到就6啦

jb打 pacer就俾哂d細既去攻，今場自己黎料

reg 女人>JB
po JB>>Herro>女人

頭兩球係100% 之後以為自己手感好掛

事實證明JB>女人

毒撚洗乜朋友 最唔星既球星

其實唔關事
純粹因為排佢之前幾個都係自由球員
梗係搵左free agent先

ROSE 點會廢... 起碼入過東決

西區真激烈

Rose

唔同部門先有個朋友

準備大戰了.....

橙

1000